西遊伏妖篇正垃圾

唔明點解其他人可以笑得咁開心
紅孩兒成隻食左橡膠果實既小露寶咁撚樣
成場cg又假 一大堆無笑點既笑位 皇宮整到迪迪尼咁既款 用阿婆做侍婢玩一兩次就算啦 變到套套戲都有

周星馳呢幾年扮既戲真係毀滅曬之前咁多年建立既形象 如果係咁既質素真係唔好再拍

認同請正皮
唔認同既負皮

高登無人有睇？

套野叫周星馳徐克喎

八人大轎抬我去都唔睇